### 金刚2.0安卓机顶盒App梯
#### 鸣谢：该《安装说明》由金刚之友西归道人探索撰写、无尝奉献，为千千万万只能使用遥控器的中老年朋友自由上网、获取全球资讯开劈了一条康庄大道，功德无量。金刚特向朋友西归道人致以诚挚的谢意！
- 特色
  - 一键翻墙
  - 安全高速 
  - 多条线路 
  - 免费公测 
  - HTTPS/SSL VPN
- 获取
  - 点击链接，下载、安装<font color="Red"> 金刚安卓客户端App 2.2--北京时间2019.10.24发布 </font>[ 下载1 ](https://github.com/a2z18/client/releases/download/latest/app-prod-release.apk) 或 [ 下载2 ](https://bitbucket.org/kk64/public/downloads/app-prod-release.apk) （⚠️<font color="red">微信用户</font>：点右上角“...”，再选“在浏览器中打开”，然后选默认浏览器或指定另一个浏览器，点击以上链接即可下载。下载时请选“直接下载”，不要使用腾讯应用宝下载。当点击以上链接无法下载时，请长按链接、复制链接网址，将其粘贴到您信任的安全浏览器比如Chrome地址栏中再点“前往”下载。）

#### 安装说明
- 机顶盒品牌：
  - 小米机顶盒3增强版
  - 凡属安卓系统的机顶盒 或 安卓系统的智能电视机均可安装、使用金刚2.0 安卓客户端
- 设备连接
  - 把小米安卓机顶盒与电视机相连，电视机将成为机顶盒的显示屏
  - 用机顶盒遥控器 或 用连接在机顶盒U口上的鼠标器操纵机顶盒，操作过程和结果均显示在电视机上
- 安装方法1：
    - 在Windows+PC环境下，在浏览器里访问 https://kk404.gitlab.io/web/dl
    - 下载金刚2.0安卓客户端安装包到PC磁盘
    - 从PC磁盘复制金刚2.0安卓客户端安装包到U盘
    - 把U盘插入小米安卓机顶盒U口，电视机则显示检测到新的USB设备
    - 用机顶盒遥控器
      - 在打开和取消两个按钮中，选择并点击打开按钮，即可打开U盘
      - 从U盘里找刚刚从PC磁盘上复制而来的金刚安卓客户端安装包
      - 选中该安装包
      - 按中间的OK键，开始安装
      - 安装完毕，打开刚才安装的KKVpn
      - 在KKVpn里选择美国加州线路或香港线路
      - 点击连接
      - 连接成功后，打开机顶盒的主界面
      - 让KKVpn在后台运行
      - 千万不要按遥控器的退出键，否则KKVpn连接将断开
      - 打开浏览器或youtube客户端，将可以搜索、播放您感兴趣的任何内容
  - 安装方法2：直接在机顶盒上安装UPX浏览器
     - UPX浏览器不必翻墙即可下载
     - UPX浏览器是一款自带翻墙功能的浏览器
     - 在Windows+PC环境下，下载UPX浏览器安卓安装包apk
     - 将UPX浏览器安卓安装包apk复制到U盘
     - 把U盘插入机顶盒U口
     - 把UPX浏览器安装到机顶盒
     - 再在机顶盒的U口里插入鼠标
     - 用鼠标在UPX浏览器网址栏内输入网址：https://kk404.gitlab.io/web/dl
     - 下载金刚2.0安卓客户端一一后续安装和打开步骤与安装方法1完全相同



#### 推荐阅读
- [关于金刚VPN产品等](https://kk404.gitlab.io/web/列表-关于金刚VPN产品等)
- [问题与解答](https://kk404.gitlab.io/web/列表-问题与解答)
